叱咤Rubberband組合銀 阿正跌左啲咩?

3:37 - 3:45

我覺得似細半joint

Dearjane食白果

之後泥鯭仲笑佢

咩係細半joint

大佬正尋晚好型

泥鯭個樣好似好攰咁

咁都睇到

型到出水